電話上台

打出打入
唔洗上網
最平邊個台

Thanks